「只有俾人問候老母價值嘅人生 」 有幾無用先要出碟翻唱老母40幾年前啲舊歌？

自己出嘅original碟oricon 112位最高

出道幾年次次上電視都係俾人問候老母 或老豆

終於喺出道3年後索性出張cover老母嘅碟

老母嘅光環40年都未退，令個仔張cover碟上到oricon 7位

之後又係出親鏡都要提老母無限loop，依家34啦

香港欣宜都擺脫咗老母好耐啦

三浦祐太朗你好無用呀 永遠都只係山口百惠個仔

無人識佢？

Who?

但撈到34都仲係要唱老母d歌

仲傳佢老母為咗佢嘅事業可能肯露面撐佢

嘩，係咁就慘 唔好為呢條柒頭打破39年引退唔出嚟嘅神話呀

山口百惠個仔呀

點都聽過百惠個名啩就算唔係果個年代

尾二同尾三好似姜濤

山口百惠兒登仔有幾多個識

基本上d歌手後代都唔會及得上老豆老母o架啦

係
真冇人識

宇多田光例外

路人樣
雖然姜都唔靚仔

好老實，香港嚟講欣宜其實的確已經算成功擺脫到老豆老母影子
你睇下林德信呢啲

同意